
　手裏剣、苦無、竹槍セット
　
　ローポリゴン、ローテクスチャで造られた３Ｄモデルです。
　手裏剣1-1〜3-2までは回転アニメーションがあります。

　頂点数
　撒菱1 24verts
　苦無1 70verts
　手裏剣1 100verts
　手裏剣2 136verts
　手裏剣3 192verts
　手裏剣4 68verts
　竹槍1 512verts

　使い方。

　なんやかんやで適当に。

　注意事項。

　俺が造ったとか言わない。
　徒然は儂が育てたとか言わない。
　犯罪や責任の追及等しなければだいたいOK。
　商用ゲーム利用可能です。
　改造についても問題ありません。


　製作　徒然気まま。
